突發 八點屯門市廣場唱國歌

一班屯門牛人鏈完咗，
牛隻大遷徙緊過去市廣場！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pish